數浪百年，國民漸已醒

香國人，學習數浪，大大話話有百年歷史，今日醒覺之人，又有幾多？

仆你個街，亞視嚟既